[IOS/AN]糞營運．真三國無雙斬 （128）齊刷龍舟仔

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔岩屬都會勁過其他武將岩屬 如各名將 關羽 呂布
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲?
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 警察王異
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 甘寧 祝融

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到?屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

EXP 銀幣
4星 1500 100,000
5星 4200 120,000
6星 6000 150,000

飾品滿20+ 28800

以下是時裝技能

1. 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2. 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3. 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷

4. 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5. 進入戰場後提升10%獲得的所有攻擊增益效果
6. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
7. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%防禦力, 持續15秒
8. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低50%攻擊力, 持續15秒

9. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
10. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒

11. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
12. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
13. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成燃燒, 每秒流失2%最大生命, 持續
4秒
14. 受到攻擊時, 有25%直接回復35%最大生命(暫時只有蔡文姬時裝獨有)

15. 受到攻擊時, 有25%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
16. 受到任意負面狀態時, 有50%機率冰凍攻擊者, 持續2秒
17. 受到仼意負面狀態時, 有40%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
18. 受到仼意負面狀態時, 有35%機率直接回復35%最大生命(暫時只有司馬懿時裝獨有)

司農神君個人見解及關卡易難度(由上至下﹐易在上)
傷門 機關
杜門 擊敗士兵減神將0.2%
死門 神將攻擊陣亡
景門 出現2名護衛兵長
開門 任何攻擊扣10
生門 3秒無敵
驚門 只可使用普攻
休門 免普攻傷害﹐只可靠附加如流血

軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分

216: 300萬 - 500萬
180: 200萬 - 300萬
162: 50萬 - 200萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

如果有錯or 冇數
麻煩巴打補返
數據留黎做記錄[/quote]軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分

216: 200萬 - 500萬
180: 100萬 - 200萬
162: 50萬 - 100萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

劉明辛苦了

唉屌又miss左副本啦

我都係

好蝕呀50條龍舟

你地有無咁好心機日日打240關?
後面個5關打好撚耐

差唔多日日都有打曬

日日都冇打晒
有時210都冇打晒
解日任已經用成粒鐘咁制

唔打好似好蝕每日2件衫洗金時裝,洗全攻裝又打唔到pvp

早幾日試過
橙->黃

好後悔冇比1000金KEEP DODO 80LV

點解
琴日掛足一日隻關公都升得幾快呀我，家陣都60幾差唔多70

換野最盡係咪專武箱/星魂/技能卷3選2?
今朝換左個5星紫色魂..

今朝換左10張技卷
又重新開始

嘥時間

橫掂都係掛機升肥，都OK既

唔係一次過換20張嫁咩

終於將剩低二百幾張卷開哂, 發現有3隻原2/3將出咗2張6星
咁就慳番30隻5星

咁撚好運

仲差4隻覺醒要搞
2隻6突72LV, 1隻66LV, 另外差100隻5星

雖然話倉仲有80LV課仔, 但盡量都唔想用, 好肉赤

你仲有幾多掃卷
如果你有貨，未夠80lv既等黎緊7經應該搞得掂
但100隻5星肥真係 唔知要幾耐
我希望一日升到10隻4星合5隻出黎算，唔想燒電話

掃卷早幾日用哂
去到禮拜應該100到, 7經都係300萬經*3隻
睇黎要掃哂4經去, 禮拜六日手動打

BTW, 呢家都開緊雙經

唔係最好留番7經先掃咩
我都開緊雙經
暫時睇落好似一粒鐘都掛到4,5 pairs 4星40lv
好似5場定6場就升到一對

係啊

而家4經我掛10-7, 8800/場, 打8場就換人, 廢事蝕2000經

yes yes 我都係8場一對
頭先睇錯

1隻就梗係快, 不過100隻就

N巴我開錯
你有冇跳game

打到董卓先知

一開始打兵仔發覺
即刻跳Game
諗住你地見室主咁早彈識一齊走

p.s. 入邊冇得講野真係有啲難搞

我都見你開左普通，我打緊字話你開錯但經已此group已不存在

因為N巴同小雲勁快入咗黎幫手
就開咗場

劉明又爆冷

爆冷姐! 唔係叫你買嘅

唔買了X2

雙經掛8場有一對四星40lv?

說好的醒覺水三哥呢

78000/（2200x2）再雙倍卷就得

即係雙經時間開雙經卷呀
？

大叔你講乜

係呀
頭先我8場就夠升一對上39LV

留下個post你開

泡菜真係廢L到
啲長傳真係

俾我買瑞典1比0

咁都冇犯規WTF?!?!?!?!

咁記得話我知你會買乜

拜見燈神

韓仔個龍成個女人咁

你係未大埔lulu啲fd

韓仔啲style係咁上下啦

真係cls

換左隻周瑜反而5連唔到

周瑜得招2技，用番布仔仲勁

我剩係覺得好白好mk

仲等我換哂套裝比佢

周瑜我望住你2技先慢慢換人都仲得

抵拎啦泡菜

MK仔又救到

MMF(Foodball)

擺明踢人

又碌地沙

又冇12碼
痴撚線架

今次睇完應該有啦DKLM

有了有了

真係好撚戇鳩
難怪雙方都踼得咁撚炆

Goal

咪係
100% late tackle

dllm

唔撚好換呀巴打們

嘩屌 1靚5星都冇
垃圾營運

警世

巴打換左神將卷啦咩??
咁快換專武

我張飛專都係得2突 有排搞

我神玄滿左40技，水曹差41點，之後攪張飛…我想攪左張飛把專先……

yes

神謝曹操滿 突緊辛妹

辛妹唔攪住啦……

搞掂

睇黎冇機架喇
1:0完場啦準備

隔離冇人都頂得咁衰

泡菜bye
早知真係買1:0

有早知

通常冇買先貼得中
真係買就食得屎鳥

茅錯
同我一樣

尋日有冇買德國先

你老味，沙場彈夠未ar

燈下先
比利時應該冇甩拖啦掛

我個人認為要睇下濕巴買乜先

比利時2:1

我買咗5:0

唔記得
我亂估

半場和嘅就真係垃圾
世界第三
又有夏世三
都炒唔到魚腩

其實又係時候再buff下好友同沙場
呢場我出左34技就完左

FEEL到第3名嘅無奈

屌有冇人打協
街場成班垃圾廢到出汁

半場比利時1:0
5分鐘已經2球中龍射門

有
頭先第一場見到有人打袁扣10

但夏世三唔冷靜

求carry

彈左

總有時想拿拿臨打完算咪街場 有時撞到啲伏到仆街既真係嬲嬲地

過左

保方黎既屌

鬥快之後先到大力

濕巴貼中半場和

下半呢

幾倍

超勁濕巴
今屆強隊全部都雷聲大

正啦

嘩屌 咁撚靚

衝力射球

地都未落直沖向龍

岩先望都仲差20左右
咁快？
thanks bro

謝兩位巴打

惦呀

奇雲迪布尼!
終於有球似樣組織攻勢

濕B又袋錢

會唔會3:0?

慢慢調整返落去

話口唔埋

昨天墨西哥前鋒咁單刀咁勁德國唔止輸一球

贊成

比利時後防係怕快速反擊
對面都冇快馬

嘩

10分鐘 應該唔會喇

你呢你呢

其實比利時今屆係媲美86個屆

岩先又差啲

大叔你講呢啲
我地好難答到爹
未出世

3:0

乜sir世界第一

識買一定買突尼西亞啦

我都仲係咬緊奶咀渣
但比利時係有8強實力
所以英格蘭要首名問過佢先

人地號稱66年後最強陣容
就睇下佢又打啲咩波出黎

你指英格蘭？
唔係呀
佢地個龍好似唔係咩大球會正選
點睇都頂盡係支一線中間隊伍

大叔真心

英撚好對辦wor

英格蘭出線就係爆冷啦

琴晚巴西都係嫁
最後都係和

即刻入

個龍唔係傷咗應該唔會拍得咁衰呢球
不過我都係估和

都係你心水清

最後都係靠哈尼簡尼反勝

死好彩
上半場幾個餐士都唔入 真係抵佢和啦
把握好d一早456左

兩球都係-6其實
又係咁岩彈一彈咗去哈尼簡尼個位到比佢執雞

係
但上半場其實英撚攻勢係幾好，比人追平就變番一貫作風老鼠拉龜

見到英軍前場個幾條友
係咁幫對方解圍就覺得好好笑

連加特同屎達寧嘥左幾多機會...
我個女都射得入啦

lm

終於去完旅行
冇掛五日機，錯過晒三經時間，只係靠探索拎經驗

好彩抽到第七隻關妹
呢幾日六突埋佢，掃埋五經就衝到五隻覺醒

(但要食埋守礦孫權徐庶 )

參考上上個post名，6突=肥料，原五=肥料的肥料

新手？

儲左5隻孫策
4隻三娘
本身諗住試下敏隊，睇黎都係要食埋

抽唔到，又冇指定卷
覺香香算

真心問個兩粒玄鐵攞返嚟有無即時功用?
我諗住用嚟突張飛專我都覺得徙咗...突神將專先會用, 咁即係放倉放到唔唔知幾時

今次覺醒活動又係一次清倉活動嚟
舊既去晒, 新既又唔嚟....都係玩3隻

我估過半年應該有覺醒專武，到時就有用

我想問：2隻覺醒完既武將係咪可以作為覺醒第三隻既肥料？
駛唔駛 keep 80lv 先食到？

就算出覺專，都係一樣有新道具

你睇睇你袋入面啲突卷而家有乜用

覺醒專武....又3 合1, 到時玩一隻

算是吧，剛醒覺了第二隻

打個招呼先

放心
我都係新手

我都係啱啱覺左兩隻既新手

我先覺得一隻，我係新手中的新手

我覺得一隻叫咩? .......

自問自答
好似唔得
即係我仲差兩隻 80lv 肥
冇希望了
覺三隻算

第三隻應唔夠時間，搞兩隻肥好耐

關張

已經係咁做，但唔多時間可以刷機

高手高手高高手

刷機刷到曹操到87LVL...都未夠肥
好Q倦

於是屎忽痕去打演武場, 打咗成粒鐘衝咗一秒鐘第一(半夜兩點幾), 一分唔夠就跌到十幾...
今朝一開得407位, 900葉

係咪要用普通話咁讀...
鳩首鳩首鳩鳩首

我尋晚眼瞓無打演武場，今朝起身跌到二千名外

有無巴打得閒打沙場？

今晚再努力...
我打算是但入返500內就瞓...

COMING

其實我尋晚十點打到百名內

呢家跌得咁勁

ME 張飛關羽

今朝試左軍團討伐，關game
唔扣次數

我棄咗唔打3把5星...唔re, 無壓力

現階段要每場至少打36分先拎到3把5*專

係呀, 我今日全打2星咋...無力感
所以諗住2000分兩把算

打呢個用力隊好啲
如果暴擊有時我1隻張飛已經清晒6隻

下個月先

張飛專2突中....慢慢長路

我以架係咁升D6突銀銅黎做肥料

我仲差一隻水布仔

其實升水袁同水趙會好好多

我之前有儲開水布
仲開卷開到2隻6星布仔
咁冇理由差一隻都用黎開洞架

今朝仲係36分一場

明白
但你都可以升其他
原因為水布出既機率唔太高吧

諗住合多一兩日再決定
依家留住一堆5星係倉唔敢上

自己條list

已80 銀曹銀姜銀布
已6突未升80 徐屏
6突緊 銀臥龍單眼香香周瑜星彩第2隻徐銀
差1隻6突既就銅關張遼

應該夠星期日儲夠8隻80肥既 不過目標係9隻

我都有三隻銅太史 應該都會夠黎上80

仲有兩隻後備6突金太史郭嘉 不過應該唔駛出動
真係要抄低進度 成日都唔記得

上面個list係你已經食左定打算一次過食?

on9 過關斬將240星都係跳得60關，咁我打得咀辛苦做咩尋日就係想跳多10關

你咁快入直路

等佢更新吧.....

未食 暫時覺左兩隻,
目標係星期日開7經將9隻6突升左80先食
計過7經開300零左巻就夠 不過前提係要3星埋修10-10先

正體已齊 劉備同陳宮係我老閪都唔會用既將黎

我可以升夠6隻
不過唔想食金底
所以咪升其他囉

好想叫下春 想當年姜維岩岩出個時就想升隻銀底換周瑜 屌打木姜

點知啱啱終於6突完就要食 仲要冇得覺銀底

"...唔想食金底..."...我都掙扎中,
但唔夠cheap cheap肥...

呢兩隻既金底我一隻都冇留過 見親即食

反而木關平我有D心結, 佢有把大刀好得型(個人喜好), 好想放佢落場玩PVP....呢家升完未用就要做肥

個時活動勁多3-6星卷
大把肥喎

自問冇心機儲肥
金底同有啲鑛隊都食
呂妹，夏侯x2，徐，郭嘉，袁紹，警察，大喬

我攞晒去餵仔大食辛妹衝90....因為我得4定5日時間

有D將緊本你唔會用咁滯
好似樂進肥董

隻驚緊本係唔比你玩多隊
只係叫你刷刷刷
唔係因為無双應該無人會理

等覺醒囉

唔係想用 係驚佢個個月活動都咁玩 到時又要升番金底要黎覺醒

真係咁追活動法真係成倉都係冇技覺醒武將

似係會咁
不過點都要留定6突肥比隻布仔

留元寶同普通技卷, 應該幾個月後有得合, 呢家搞好3隻就算....

除非觸發到仙體
否則佢舞完啲技前已經死左喇
原三又數值又低 PVP只可以用慘字黎形容

放心, 我會食咗先...佢有日返生我會再練

我食左夏候同徐庶
依家倉分別都有7隻等重生
浪費6個洞就真係冇辦法喇

以架真係好忙
又要餵奶
又要刷關
又要睇波
真係唔夠時間用

哥倫比亞應該食到壽司吧

8點個場好睇咩?
占士好似出唔到

見到日本就想食佢啦
我支持哥倫比亞

其實日本有咩人腳
睇下佢會唔會好似韓仔咁

唔番工就得

已請一星期假

係咁計緊啲經驗值數 原來手頭啲經驗單都夠升兩隻到80lv

最窄駛真係係啲肥度

上星期六日到昨天放假仲忙
我好似幾日都冇打4P同張角呂布

日本中前場好多都外流
番番國家隊又好似夾唔到咁

我覺得日本仔D身體數質唔夠人地黎
不過普遍東亞球員既弱點

依期用張飛掛得多真係覺得好爽
1技3技轟落去就秒一堆咁
可惜同辛妹撞屬

係咪掛普10-7?
約幾多秒一場?

打軍團討伐仲爽
4招打晒就清晒兩波怪完場

技隊今期死穴....

35-42秒左右
得2萬2攻係咁上下

維持到2個身位都仲有得打既
埋到身就

咁唔係嘅
不嬲短跑係力隊天下
長跑先係技隊天下

打協力副本技隊會係輸出手
力隊就係坦 幫手暈下控場

咁敏隊呢?

大家龍舟換左咩同要換咩

敏隊連覺醒都覺得浪費肥料

神將技卷 已allin辛妹

敏隊....大坑

唔好咁啦我想覺策仔

我無突銀平突左孫賊

我而家好似有三四隻孫策
諗住用吳突加張通用突滿佢
慳最少十五隻肥

好奇想知點解揀孫

唔係選邊隻
突完張飛 關 劉 周瑜 曹
得番香香 孫賊 有d 興趣突
銀平都一世唔會拎出黎玩ga 啦

3000金洗一次都幾過癮

我用白色洗做藍

銀平可以守到吓礦喎
孫真係諗唔到

我睇完都手痕去拎曹操粒6星生命石洗
又出防石

礦用邊隻都係比人打死架啦
孫夠型自high 下都好

Great
點解我地成日都一樣

盲啦

3000金轉一次如果唔中攻防都幾灰

紫 黃 都 ok 既

其實我想中暴/增傷

應該齊3隻防6星啦？

大獎

緊係未
我上期冇買星魂嫁
不過增傷減傷暴擊個啲就6咗

恭喜巴打

比你地引左去抽者

真運帝

我係唔會畀人引去抽

巴打一齊STRONG HOLD AR

想抽 但尋晚4-6星專武箱出十把四星我…… 都係唔跟喇

你講我果張呀

打協

而家有萬幾元寶 又過左第十關，決定strong hold

哥倫比亞應該要贏

我都係咁話
同我入2粒唔該

哥倫比亞輸左會比人槍殺

花膠

死啦
要槍殺

有冇巴打幫手差一場呂布

做乜我上左金龍架

唔怪得尋日4P個陣打個500分都咁難

巴打仲使唔使幫拖

哥倫比亞

日本仔打多個都咁保守

呢球日本輸得好慘

都唔明單刀又達q

解圍又達q

日本仔同英撚一樣
咁多好機會都拉唔開就轉頭比人追番平

單刀可以撻q
點玩

都已經2,3球 比人追平真係抵撚死

我話下半哥倫入多粒

求巴打

係
日本咁都比人地哥倫比亞松山光割草式射球入到
打多個都無用

濕巴點睇

黑空係咪打協 我而家開

go

㽞刀又唔入

個龍反應快

大叔：單刀又唔入

出啦

有嘢睇

日本仔技術真係好好，好鬼搓得
但係攻得唔入肉

日本不嬲係咁
永遠都係少左火野龍門

屌

咁都唔入

屌呀 出完post轉頭就入左

哥倫打少個開始冇乜力
輸都粒都有可能

濕B日日都袋錢

岡崎慎司

賭神
又袋幾多

濕巴無論現實世界定遊戲世界都係贏家

你可以課幾次788了

波蘭讓半球有2.08倍

我等緊lulu指示
岩先佢又燈鳩死Columbia

但塞內加爾睇落唔弱

呢家冇箱刷冇旗開都唔係好敢亂用低戰佔礦

PS. 淨番1萬到

仆街掛到唔夠4星肥
要拎埋D原4黎合成做肥料

有啲想玩呢隻

我已經開始留打留黎D 3星合上4星 不過仲未好多卷未開

已突滿左既個D原5 有多一兩隻係咪真係得番食呢個用途

咁撚GAT咁既

我都有
多出黎既原5 如果最後真係升唔切先再食
家陣平均一日都最少掛6個鐘 好驚部電話會壞

好撚煩 難得有機會可以清倉
廢老元GAY都突左一兩隻 好想食

屌濕B又贏錢又咁好GAME運

濕巴今晚點買

睇落塞內加爾唔弱

濕巴 呢期你渣旗做運帝

好似係自己撞入烏龍波

邊度有得睇

買左和波
波蘭唔該爭氣番少少

電話好似睇唔到 可能我唔識襟
btw睇左幾分鐘 班黑鬼快到

有冇巴打可以幫手打多少少副本
淨番20左右我可以今晚清埋佢

禁個網
再禁中間個三角形play

Thanks濕巴&雅巴

幫你打多左場
其他人都幫拖啦

0:2了

空龍

超級大傻仔

啤 傻豬豬呀

笑撚死我呀

傻仔回傳
傻仔龍門
超級大傻仔呀

今場好好睇

成班打NBA咁款既圍住波籣黎爆

真係幾似nba
跑得勁快
足球場當籃球場咁跑

好癡線
由頭到尾都爆得咁快真係點夠玩

靚頂

4-6星專....見得吓人

幾好 2把5 1把6

最快嘅一次 (auto)

見大家玩張飛咁爽， 呢家搞張飛專中， 啱3突了....6星肥都夠， 但仲差在要升多3把張飛專上6星.....一陣覺醒埋佢， 攞嚟下次打軍討都有so

打得咁快

我發覺有時auto+仲快過手動

係呀, 你手動都冇可能控制3隻將, AUTO打得快好靠電腦幫你主動放技同放技次序
CC1,2技 神劉1技 DD1技
兩隻降完防DD2技轟落去完場 (我FF, 但電腦應該係咁打先會打得咁快)

唔想用粒暴擊六星黎轉
用左粒5星暴轉兩次出五星抗暴 第一次同我出番暴擊
再合粒六星抗暴黎轉 攪掂

一早又中閃光彈

琴晚覺醒咗張飛了, 終於可做覺醒兩隻的新手

幫佢增值咗48技 +３突專＋食丹或廢將升返到6x lvl
而家都穩刷普10-7 約40秒至1分鐘左右一場
順便幫佢升埋緣份....

上網見有人最快5定6秒
有張飛，估係力隊

個撚個都轉到紅6星

點解可以玩咁多隻
仲要唔同隊

唔轉唔知時運到呀

其實唔難

有錢唔難
btw，我連張飛都係得2突
關羽都係3突

10隻可覺醒將我有8隻正體80lvl....只係cheap 肥料唔夠, 暫可升5組, 要另食3隻 80lvl 金卡舊將

欠1

慘...

我仲未覺呀

有冇巴打而家打協？

求CARRY

Sor 大叔彈左

無問題
雲姐CARRY左我

求企張角2場

以架以度講波仲多過講無双
隻驚可以廢了

掛緊驚啦
四年一度盛事喎

5秒
同力隊冇得比啦。
全buff 軍團 我力隊團友最快11秒 我最快都要30秒

掛緊機+1
依排都係掛機 真係冇咩特別野好傾
冇所謂啦

營運出完一轉新野就開始放置play 都唔知下個月出唔出到十隻

今個月尾冇？要等下個月月尾？

其實好戇鳩 屌你幾十隻將，分分鐘已經出咗最後一章都未出晒所有時裝，覺醒

佢地出名做野慢架啦 已經見怪不怪
第一波10隻已經delay啦
一個月出10隻 即係個半月啦

BTW我係諗緊佢話會出多啲PVP模式係點出法啫
軍團戰 random 1P1/ 2P2?
挑戰mode?

咁叫PVP咩
整得好玩都冇所謂既

都出唔到 梗係冇得投啦

個辣殺server唔整玩咩都死 個個打空氣都冇引啦

我諗下一波應該有臥龍 呂布 黃忠

係就好
直接代替7點至9點單P mode
最好取消埋連勝先有獎勵

唔係有人咁on9
以為今個月尾仲有得出咁白痴呀

btw 佢真係仲出到我就求其課番個788以示支持

再on9啲都有
對面冇開盾 3技暈到人但無傷

定lag走埋個盾特效

支持 連勝真係好撚難

我係藍旗日日打500分多啲咁都上到金龍 係咪隻辣殺驚冇人打啦

係尋日同團長1p完先望到支旗轉左色

我夜晚手痕打幾場4P都排40
可想而知有幾多人打

出下一輪果陣又要玩活動覺醒6隻真係食得屎
乜柒肥都冇哂了

如果獎勵一樣就唔追啦 真係要咁多舊鐵黎擺咩
已經冇咩性趣升多把啦

尋晚對你個場我本身想殺一隻就收手 因為之前已經打到490分

好彩都俾我偷到幾隻

同你打完個場就去左沖涼
沖完涼出黎就準備睇波

如果有第二波, 通常D獎仲好....FF佢會出D限量版時裝專武

前日開始已經係咁

我仲要鐵黎突神劉把野呀 今次活動拎2粒就4突專武

我就唔覺得會出第二波
BTW出唔出都好 最多咪刷多幾場

咁你真係要攞盡佢嗰2粒...佢把嘢之前唔課爆佢真係好難搞
希望第二波(如有)有你D鐵啦...

等緊佢再出神劉專，我要有拔山專呀

0突升過都肯?

岩呀 雖然講就講月尾出到就課番次支持下 但都唔好又出啲幾隻80lv 六突武將包黎 個啲我唔會賣帳囉

俾呢啲錢我真係寧願刷到幾多得幾多算

除非唔志在錢
又冇時間掛機
先會考慮買

唔志在錢 我都想

有邊個唔想

睇獎勵啦 不過睇怕都可以省番

冇時間 ->考慮下->冇錢 完

我之前個把神劉廢專一突完咗任就冇再突
幾粒鐵 6萬專碎 幾十箱4-6星專冇開
因為我剩係得三把六突專

3-6星專*73 4-6星專*37 4星專*20 5星專*9
4鐵 2他石 1魏石

讓半臂
咁多resource
三把六突專r

咁多資源係手
但要突神將專真係谷鳩住用鐵家陣....有專武箱都冇用

神劉用緊cma 個把六突專

所以我完咗活動就算 把廢專唔想升佢六突
等佢遲下再出番 抽到拔山個把先突

(耀晶石得418, 廢事嘥)

我抽咗雨次都係廢專...無計, 照升

佢應該一把係主攻一把主防先好玩
呢家係一把debuff為主, 一把自buff為主....但現實咁鬼多反狀態或免疫異常, debuff廢專好慘

一樣兩次都係廢專

最慘連把專個樣都廢...

一隻齋玩攻就可以破的驚, 拔山就係王道...仲好霸道

暈專打軍討後面3隻煩膠都有DDD用

剛換張飛， 我都打到19秒， 放做隊長，開波一下3技兵長死晒， 後面可以是但打

巴打有6突專?

雙經時間差唔多升左6對40LV

手動
打到手軟

BTW, 以呢個速度, 7經1個鐘每隻將可以升7X萬EXP, 即係77.5LV->80LV

有冇人打協

你手動打邊場
都係 10-7?

係, 普通難度

我半手動
有時見到佢行柒左就撥亂反正
不過只係快幾秒, 影響唔大

葡萄牙輸？

買左葡萄牙平半呀
in 阿朗 we 7s

咩叫平半

咩叫平半

btw 我朗羸硬

sor up錯，係買左讓半/一

copy隔離post

葡萄牙讓0.5/1
即係淨贏1粒贏一半錢
淨贏兩粒贏曬

原來係咁
長知識

賭開波既都會識呢D

所以一睇就知我睇波不賭波

我平時冇買架
都係世界杯先買

講完都唔明

張飛好撚好玩

GOAL

4分鐘 我朗又入

勁到痴線我朗

4分鐘 癡線

空鳩哂

搵1條友mark我朗咁勇
係未應該讚摩洛哥

入多粒先穩陣

家陣比人禁鳩住黎屌

摩洛哥2:1

有冇人幫打兩場呂布

咁都頂唔入so9sad

C朗有球挑波傳得好靚
個龍門神反應左手拍出

個球真係出得好靚

同上場一樣成日致命傳球

牙朗好似咁多球星最突出個個

1個字
靚仔

仲要單手
神反應

Guedes咪撚踢啦.....
空哂掃把腳都可以撻撚到變左橫傳比阿朗

3突， 18000攻

佢係敗北
不過C朗竟然藍天射球

都秒得哂
搞到我又想整隻張飛玩

不過好似同我主隊有D格格不入

週登入獎勵冇4-6專箱
另外有2枝紫水 , 當玩家乞衣

送時裝紫水都冇咁嬲

哎呀 入得咁靚都衰左

自己都射到咁仲可以講d乜

呀朗今場又藍天又快開傳出界

淨係開場入球後都冇嘢睇
全場葡萄牙被襟住黎踼

其實幾勁
禁住黎打但係冇入球

摩洛哥2場都禁住人黎屌都兩場都僅輸一球收皮

巴打快d整隻啦...
我升咗大半技， 3技34lvl， 一吓秒真爽...神劉4技谷到24k攻都做唔到

巴打好似玩開曹玄布？
張飛幾時先會用？

痴線, 冇打24小時演武
排名跌到去 8700

原來幾名先

成日都忙到唔記得刷龍舟…

屌佢老味可唔可以唔好再彈app？頭先打打吓征戰又彈app

原本幾百, 跌得好快

平時我打三次當做完日任就算
而家為左拎葉日日都要打十幾場

我隻火玄嚟， 所以都少玩布仔，本身用開曹玄姜或徐...夾飛仔都係試玩吓， 又可以3屬齊...混隊3隻睇情況都可互做隊長

....好大力

手動最快

換技卷有保證D

如果點都夠數換既話換星魂好玩啲
技卷又唔急用

執輸行頭慘過敗家

有冇巴打打協

我琴日打都好刺激

有
你CARRY我

有乜所謂

己在128

【 遊戲強制結束現象預計修正公告 】
各位主公好，我是雙兒，

自從上次更新之後有許多主公表示發生了強制結束的現象，
因而對進行遊戲造成許多不便，在此表達歉意。

目前我們已掌握到問題發生的原因，預計在下週更新的時候進行修正，還請參考。

因為本次強制結束現象，有許多主公熱心提供相關資訊至客服中心讓我們來參考，再次向各位主公表達感謝之意

我們會努力提供更優質的遊戲環境，謝謝。

屌 仲未過10-10 三星

我都未過, 唔夠力
4經卷都冇買
掃9-10 五經算

未夠5星肥升6星去突....欠百幾隻, 仲可以點搞好, 我覺得普10-7呢家掉好少4星將, 20場得1張左右, 我已經2-3 星去合到4星, 但真係唔樂觀

有無高人指點

我用 1星趙雲升上去
用埋D玉去低級10抽

連殘卷同令牌都拎晒去換肥

我暫時目標只係覺5隻
我計過數, 一日掛十鳩幾個鐘係得既
我仲有7張2經卷, 450張掃卷

而家要覺醒既本體已經 6突晒
差兩隻6突肥

好快

我都突滿左玄德把廢專 其實洗左激勵打關，破甲打過關，暈打PVP都得既

其他技都唔實用
拔山個把 又冰又降攻又拔山。。。

成個星期無攪過d肥，睇來我都係可以skip呢個活動

我知……但我抽唔到呢

唔快啦
食晒D原5五星肥, 同埋6突原三四 先追得上進度

同埋6突完仲要 60lv 升 80lv

無名巴見字請開副本箱

我係你就食左夏侯同劍圍先

已開

岩岩睇箱原來我仲有93張5星卷未開 仲未計4星卷

你玩曬啦

數漏左39張金五 應該係132張

我仲係度on99咁升緊班4星黎合

所有卷己allin

我都已經開鳩哂D卷

合到我都有點懷疑人生了
依家差30隻鬆啲5星肥 儲埋聽日一炮過掃落去
不過得7x張掃卷未必夠

咁快聽日就掃???
等7經掃我諗唔使5張都升到一對4星40lv合
我家陣差10-20隻4星肥黎合
但隻6突肥家陣先61lv，我怕7經都唔夠卷升到上80

合到我語無倫次
星期六先岩
印象中7經同4經都好似只要4次就夠升上40

我連連仲差幾多肥既心都冇
計都唔想計
總之升到幾多得幾多

差幾多呀旋巴你?

目標星期六搞惦
星期日俾自己抖下

真心冇計
覺左三隻
跟住關二孫策各突三同突四
應該都可以覺到五隻既
係最後一隻煩緊 覺王元定劉備
因為我有三張晉卷
連埋本體可以慳十五隻至18隻五星肥

會食馬超星彩 水甘寧同張遼 呢兩隻就70幾lv
咁計都仲差一隻要覺既80 同兩隻六突肥80lv

計完我覺得好似顛咗...畀隻驚玩

好鳩隻驚

60上80 要掃119張....每3隻計

七經由60-80lv
要119張？

唔洗咁多喎 我肯定

7經掃 修10-10: 60上80 要掃119張 + 8 大丹
7經掃 修9-10: 60上80 要掃126張+ 2 大丹

乜真係要咁多咩

4百萬經一隻...
但掃3隻都係一令....我估係錯覺

可能我一禁就5張
禁下禁下就80

有可能係...5 張一次, 唔覺唔覺

根據上個星期既經驗我都肯定要過100張先升到60-80

我呢家個難題係點搞盡推5星肥, 掃7經面數應該夠經驗值
但掃到半路有數以百計4星同5星要去處理...

買3星肥卷有時要求就手都有買...
我Overnight 都有刷肥...刷120-140場, 放隻6星1 lvl 都差不多叉爆, 一陣搞搞D肥前, 今晚要突緊D

啱先刷咗80場得1隻4星肥.....營運好狗

而家我又刷緊9-8修儲肥, 睇下活動完前可以覺到幾多隻

我而家先覺得一隻曹操 又欠5星將去突突肥將
可能到尾要食埋原五龐統/凌統先夠突4隻.... 但突4同突3獎勵一樣, 我可能突3隻就算 真係無咁多時間去跟呢D刷機活動
再加上通突石我都仲有一粒, 魏/蜀/吳/他國都有突石在倉, 兩把神將專又已經突滿喇, 唔跟都唔會好大損失

硬係覺得佢下波活動又會撚玩家

金巴條數係岩既 我都係巴哈睇過經驗值再自己㩒過計數機

60去80 係119~128場 7經 9-10/10-10

所以準備定9隻6突加 360張左右就夠夠過整9隻80lv

Thanks

大家請畀D意見:

呢家孫賊3突69 Lvl (7日登入獎), 另一隻6星(舊時玩, 滿技)
好唔好用兩張吳卷(有3張在手)突滿, 之後覺醒埋佢?

咁變相我可以食金陳宮做肥(嘥咗3個星魂隆....仲有3突專)...

咁樣抵唔抵玩?

(升5星肥好鬼煩....... )

唔想俾呢度啲人追住打就放棄陳宮啦

我自己計過條數 如果升唔切會食一隻滿技徐
其實就冇乜點蝕 遲啲升番個陣可以覺醒完先開
番窿黎用 消費好似一樣添

覺醒根本係樣賣大包既系統黎
係用銅/銀加元寶已經可以變金底既大前題下
用突卷上好反智下
所以佢先唔會一次過出曬咁笨柒

陳宮我一日用玉佩都抽到七隻 做肥啦, 又唔係主力

曾經既主力3突專

想當年100暴擊 出左維維就冇人用啦

我抽+合左幾日都抽唔到第7隻水呂布
已經用盡我所有資源合2/3星同抽曬所有玉

要突既專我都有肥系手係等五星肥去升(痛處.... ) 如果再出專武突破先要用到突石, 到時一定又有788 pack買架啦 (世界上有樣野叫用錢買時間 )

我又係... 合極都合唔到第7隻木呂布

我係出曬所有呂布以外既所有原五銅底
唯獨唔出呂布

我而家關妹 香香都係 0技
你地覺得我係咪要食技卷/刷銅肥，滿技先覺醒佢地？
但係我覺完佢地都冇乜機會用
拎黎做倉管

我木甘寧/孫策出好多

食左卷先啦廢事後悔,好易搞掂者哩D

唔好咁傻豬未爆技就走去覺醒

當然食左技卷先覺醒啦，覺醒後要用神將卷架

張關布呢三隻極小三星肥出，其他真係成日見

我知，預計兩個月後我把張飛專先可以突滿 唔急啦，而家唔打pvp，pve又打晒喇

木布我之前都儲到7隻以上
其中一隻直程60滿技
但上次辛妹神玄活動已經食曬

但係 feel 到 strong hold 普通技卷有著數
遲啲應該可以合神技卷

我諗最快下個月會有新模式玩

年尾左右啦差唔多

木布我一隻60滿技，五隻五星50level 就係等埋最後一隻諗住突滿做肥的

有冇人已經夠換神技卷

你木布好似仲難中過我水布
祝你好運

技卷洗鬼hold咩，打軍團戰日日都幾本中級技能卷，升滿技先有著數呀

幾日前已經俾辛妹食左
消化埋喇

隨心啦，呢隻西game，你唔要佢時就會係咁來

你講邊part呢？虎符

但佢地連下個月覺醒邊十隻都未出資料

龍舟啦

有巴打換完啦，我上次換左4-6專武箱，而家儲緊換

你張驚世圖...

反智...係囉

其實我第6隻應該覺醒周DODO, 食Q埋陳宮, 咁又唔駛用突卷又唔駛升咁辛苦

返正覺完任何一隻火屬都係放喺度

謝謝各位意見

夠喇.....

我隻90周dodo都係用黎守礦之嘛

我個覺醒名單:關, 關妹, 香, 周
------------------
肥料名單
------------------
水劉 (0 突)
木徐 (0 突)
水趙 (0 突)
水袁 (0 突)
火于 (0 突)
------------------
老MK(金) (6突 80LVL)
陳宮(金) (6突 80LVL) 3突專
于(金) (6突 80LVL) 3突專
------------------
後備 - 馬超(金) (6突 80LVL) 3突專
------------------

進度有D落後 睇黎7經前應該都係整得6隻6突

之前仲諗住今次覺晒7隻有本體既將添

求打協

已經好勁
有五星卷真係輕鬆好多
我隻趙雲要由 1 星變 6突 80 lv

有冇人打呀

賽巴打左未
我而家可以入

未呀~~岩岩開左

gogogo

THX , 我要抖抖,,好累

綠

法國買咩

咁睇好法國
佢上場-6嫁wo
衣家個陣好亂

今晚睇美斯仲好啦

半場2:0咁搏
法國好西波...贏到我都話佢好彩

朝早睇精華

冇難度

我細細地廿蚊串法國+阿根廷贏
有D想搏多飛20$克羅地亞贏，4倍幾

如果7經之前仲未搞晒D 6突肥你地會點部署?
係咪用銀幣買晒D 3星卷, 開定晒喺倉, 跟住拎3隻掃1場到30lv, 然後合做4星再掃?

"3星變5星" 呢個過程需要既3星係天文數字
我只係驚有掃卷, 但冇肥可掃

羨慕死人咩

整到就整, 整唔到就食自己倉D貨
所以根本就唔洗擔心

打修10-10中 諗住出斬技扣下司馬血點知一野秒左
繼續努力

真運帝!

已經食晒D 貨
個倉得返六星垃圾

濕巴睇邊場？

都正啦

麥巴比快到呢
我好鬼鍾意佢

我覺得其實似亨利

但佢踢波暫時好似都冇乜用腦咁
身體質素係高既

佢似係工具人
放係翼位到助攻/主攻都得
但要佢造波就難啲

屌 今次係唔小心出左斬技殺左夏候

巴打你隊係乜嚟， 咁勁揪

無名巴見字開箱

呢球幾靚

我直程聽到中柱個下bom一聲

呂關張

儲緊無雙 轉頭睇下仲拎唔拎到

Viu tv 有得睇
睇半場先訓

仲未打完？
佢剩係隻辛中咗唔扣血，明明中晒，已經顯示跑速-50%

呢啲未高手
益係bug
益係特別程式

佢咁嘅打法都夠膽拍片
我地應該都要欣賞佢勇氣

手殘未三星

咪就見到中晒負面特效但唔扣血
段片下面仲打埋咩保辛血50%血keep拔山 仲諗住咩走位咁把炮

未就係不知明技術保50%血
中晒debuff都唔扣血

屌原來仲有段銀平關羽辛妹全防打法
去到夏候個到又係唔扣血

唔扣血定扣10先

阿根廷gg了

好彩有娛樂性質買10波膽

臨開波買左克羅地亞客勝

睇阿根廷個勢就知冇得同魔笛打
魔笛太勁

足球上帝出場都已經想喊咁樣

我諗聽日訓醒 (香港時間)
應該成個網絡都笑緊美斯

家陣都已經笑緊了
足球上帝要登機了

衣家8成姐
聽朝9成

真係多得卡巴叔唔少

未到50%時銀平咪扣10囉 到夏候個度咪淨係中負面狀態

btw 阿根庭

推左五個po la

睇左半場，唔小心喺梳化訓著左
一起身睇比數，嘩屌

令牌買4-6星卷10張都開到5隻5星 又慳番2粒鐘

一早起身睇下賽果真係打個突
一向支持阿根廷.... 咁比人炒3粒

尋晚又打成晚仲未三星到修10-10灰灰地都冇咩心情刷肥
唯有開卷算 到7經時應該夠六隻6突掃上80

10-10修過左但無3星?

唔洗隨時啦, 而家先得一分

爭1隻未覺醒
肥料1已6突72lv
但肥料2 0突+仲差10隻4星肥
依家升緊4星40LV上50同埋合4星肥合上5星

過左呀 尋晚有場一開始扣左夏侯50血之後開斬技斬死左所以少粒星

之後係咁俾佢瘋狂射死

基本上10-10修過到但無三星難過有三星 試問打司馬同夏侯唔用覺醒打仲難

未出招就射撚死左 我又冇特別保血技巧

乜sir好快

我試過兩次用斬技秒左佢地

冇諗過咁大威力

我主力張飛 要保佢血用拔山 冇左細力好多

用辛妹做跑狗避箭是常識

推返呢個問題出黎

我而家：
六突銀袁紹
一突銅趙雲
仲有一隻未搞過

可能聽日開五經，掃住 d 三四星肥先
星期日先開七經，大家點睇？

尋晚睇人片見識過啦 玩到可以中負面狀態又唔扣血咁避

5經你都想用卷? 最緊要計啱數唔好到時七經冇卷就得

肥料夠未?
我上星期開7經係掃到冇肥俾我掃

就係未，所以先問大家係咪用銀幣買 3星，開定放喺倉

我未過10-10修前都有睇過呢段片但睇完覺得零參考價值
佢避箭好似玩閃避球咁閃都得, 明明打入左但唔扣血

用張關布定係曹布玄個斬技呀

我有 450張掃令，7張2經卷，點都夠
只係唔夠肥

有冇經驗丹 有既話唔好浪費銀
3星食經驗丹升上4星 有多就唔好合
反正上4星都要升

呂關張 第一次打到去司馬即開 秒左 regame

60上80要留 120張, 睇下你到時有幾多隻要上80

乜呂關張都咁大力咩 我就係試過曹布玄秒左司馬

而家發覺三星肥嚴重短缺
日日用銀幣買都未必夠搞兩隻突

合成會慳返兩隻三星，只係燒多啲經

我都係頭痕d肥....
有幾十粒星未突.....都未知點搞

當你連2星都會食1星/經驗丹黎合上去
你會發現多到嘔

我已經咁做緊.....

2星食1星係最抵食

玉配洗到得17粒

玉配我換晒包啦

聽日5經嗰陣唔會花時間搞 1 2 星啦
只求儘快將D 3星變4星, 4星升滿 40 lv

三星或以下當然係依家搞定先
到5經只係拎曬倉啲4星/ 6突肥料出去掃架咋

大包我有八百幾個...

我仲有好多LV1 3星將未攪.... 諗住今晚等雙經時再食個兩倍手動打10-7困

難題請教:

Plan A:
需要5星(1 lvl) 150隻 <===4星40lvl 300隻 <=== 3星(升星) 1200隻

Plan B:
需要5星(1 lvl)150隻<===4星40lvl 300隻 <=== 3星(2合1) 600隻

Any comment?
邊個plan possible D?

same here.... 而打協個布仔箱好耐無出過神將卷....

個倉仲有一推5星但50lvl ...可以點用好?
當肥就咁升? 好似好嘥

點解仲有咁多包剩....

打張角次次都出包比我..... 之前一週年燒到得番5百幾個大包, 而家又變番8百幾個....

LV50既5星將為左突肥我已經食唔小... 有D仲要原五TIM....

好幸福 我得返170個左右
活動第一日已經keep住每日買10個軍團大包

呂關張 斬技

張飛 25000攻
關羽 低攻

咁張飛出斬技 同 關羽出斬技
個種傷害係1樣定睇 放技個陣既人攻擊力而定 ?

計曬3個架

THX

你會見斬技果三下會扣唔同, 關羽可能扣小小, 但你張飛有拔山又25000攻既話最尾埋單果下會扣好多

而家軍團呢排成日無5星將卷, 大包同埋時裝箱

時裝箱尋日已經有 只不過極速賣完
我等緊佢出返中旗 大佬我得返7x大旗咋
就黎冇收入喇屌

大旗我仲有5百幾個.... 無時間捕礦下繼續增加中

呂關張好霸道
不過佢3隻招覺醒
我仲係唔太識用

有冇人打協?

我打

其實關羽都係行少少就停係度

見到你呢條數就覺得自己搞唔切兩隻6突
希望合到兩隻銀黑警 (而家四突) 咁就輕鬆好多

係咪冇玄德？

有既話之前課既巴打咪好慘?

佢都寫咗係覺醒武將啦
玄德係神將

btw 呢條友乜水? 時裝郭嘉?

法正?

荀彧

心動不如行動

早買早享受
遲買平幾夠

咁細隻字寫唔包玄德辛妹 上fb
一定有人中招

告佢啦

哇屌，梁國雄議員
game入面真係睇唔到

頭先用咗一整版1星趙雲, 可以搞到6隻4星1 lvl ....

其實都講明覺醒武將
唔會有人咁蠢嘅

正路諗都知唔會有
btw, 即係最黑仔都有把突五專？

係至少3突
一陣中同一把你點算

指定嚟...任揀

唔係一把指定三至六加兩粒石？
我諗住中左三突加兩粒石突五咋

咁都好啲
不過都唔抵課

你諗住換邊把？
未齊咩

我數係咁計咋 冇野要
我手頭上啲箱都應該夠我整多把啦

應該

大家又由唔課變開始想課了

粒玄鐵應該係神將先會用
其他武將專都唔難突丫
衣家成日送
又有公會戰

畀新手追進度....老手真係屎忽痕想玩多隊先好諗

話時話, 背景隻荀彧係用紅色唔係藍色....平時見佢插畫係用原色多, 神將乎?

已經兩隊有突啦
之前課個啲夠玩啦 依家唔係唔想課 係無需要課了

公會戰有咩
最多咪送2把比你

3呀

乜以架打到3把咩仲

每場至少36分就得

係咪打少一日都唔得
同埋佢會唔會少過36分架

你有神將當然過灑啦1

你有神將當然過灑啦

睇團長揀打咩軍團
43/41/36/31
打少1日都唔得

射波比NEAR 爺
高招

我分身都係揀打36
都夠分上3000

團員零成本...打乜都好, 有2000分攞兩把5星已經好開心
自己執碎有排都未有

營運已經打算棄驚﹐見你地唔課金應該會投資落另一隻驚度

真三國無雙斬2

你覺得佢地之前投資左好多咩

升隻劉備其實又唔點駛課 正常玩左一段時間個啲都唔需要課

係新手追進度先會諗 所以想賺多啲錢就諗法子引多啲人玩啦

我地呢啲老屎忽低端人口黎咋

真係急到咁真係唔志在錢 正常一隻原四應該好快升到
我都撞過幾次 真係好屈

唔好射波比我
其他人唔打撐唔高個分而家最盡都係揀41分
打佢幾下就變36
我已經日日轉

其實我本身劉備把專都4專
係之前食鬼咗隻6突
衣家先要重新升過

但事實係劉備比想像中廢

其實36都夠
我分身個公會排305
都打到36分1場

只要第1日打1080分
之後每日打足5場
保底至少每場36分
實過3000分

打過啦 個Sxxxxxxxx天麻
雙減攻 但好少輸

以架我少打左武鬥
已經落埋落去綠色度

我而家都係綠區，打左兩場4P好似蝦細路咁就無再打喇

請落祥雲....綠區反而老手少

你隻水辛全防我已經打唔入啦, 講呢D

其實我都想落黎
不過4P時間真係手痕玩幾鋪就已經落唔到
除非完全唔打

正有此意.... 還掂唔打唔大損失

我每日剩係打2埸
跟手拎500分就冇打
金龍>跌咗落藍區好耐

本來還在金龍時都有意欲每日打下4P既, 但自從轉左PVE裝個防個好紙咁薄, 又唔想洗來洗去咁麻煩, 決定唔打了

遇到啲入場企/ 低手啲既
打一鋪已經過左500分

我成日遇到走場
成場得返我同另外1條友
益係就跑呀跑

谷攻玩PVP好好玩喎
我都成日拎隻紙咁薄既張飛做隊長打單P
辛妹又薄 得隻神玄硬

起綠區打一舖已經殺敵30拿500分
除非放棄一舖都唔打

吹吹下原來又到post尾
有冇咩post名想改 詞窮喇

依家我都唔知點打1P 次次第一招打落對面到時九成唔扣血

好啦咁等耐少少先出手又會變雪條

你今日覺左未呀?

咪就係垃圾server lag囉
我發覺準時7點打係比較冇咁lag
可能未有太多人同時打協力/ PVP

POST名
如何不用符石醒覺水三哥?

條數唔係咁計

呢啲交俾你地喇
今次用左無名巴個post名

我明白 但我解決唔到可以點 次次開波埋去真係打唔到人仲俾人打番轉頭
教練我想五連呀